好心你地咪再亂派同亂賣口罩

8個月喇 唔好再大愛左膠

手足既資源俾你地益晒啲藍絲廢中廢老
加少少審查方法好難咩
tommy個人點我唔理住 但好似佢咁派
要拎就要大叫一句口號又好黑警死全家又好
即刻少好多對家賤種黎鳩搶
一係俾黃店但要求最少食個餐先比拎

咁多手足傷亡
仲要益親支派
你地過唔過意得去

樓主講得好

有口罩多可以聽日比啲銀髮

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

支那人由佢死啦
關我地撚事咩

天滅支共

成班派比廢老廢中就得
後生既唔洗派
出血出汗到最後中肺炎

啱呀 搵啱場合派呀嘛

後生緊要過班廢中廢老多多聲啦
除非佢銀髮啦

香港人唔係咁諗
佢地覺得老野緊要啲

贊成俾銀髮族

廢中廢老應該自己搵港共政府

咪大愛左膠囉
敬老敬老 敬你老母咩
老而不廢果啲就應該多多支援唔係鳩派

d素人議員

你係咪有D高估藍屍廢老支那豬既恥力
扮野叫一句口號佢地一定做得出 陷家都唔要面既
直接留手足就得

黃色自救圈

推

口罩係防自己啲飛沫傳播 藍屍咁鍾意返鬼國 惹埋啲病無口罩亂咁噴仲衰

總有啲咁既牆頭藍屍
起碼叫有一層過濾左先
如果唔係做多一步
收錢但大大隻字講明俾黃色經濟又得

ching冇留意依家九成中既都係乜都唔理
照去支那番香港照打牌打邊爐同藍店職員咩
黃既自然做足安全同出入小心
但手足冇都起碼有地方入手番幾口罩呀

香港確診果啲全部都係咁

根本冇錯 奶政府就去問政府拎啦
你做好人派口罩派野 結果人地都係搵鄉黑上門搞你 拆你鋪 淋紅油
係想做大愛撚 咁就捐俾醫護

真心 要俾就俾同路人 大家都係窮撚 要救緊係救重要啲既人
大愛左膠會害惡死自己

推
手足夠唔夠口罩用㗎

做埋政府果份真心唔知做乜鳩
要connect藍絲唔係咁connect
藍絲最自撚私 佢地冇晒途徑先會屌政府
有人亂派佢地有口罩來源
自然當冇事發生屌番手足

屌 跟本係想拎光環 要用當然留比手足
廢老唔出街咪得囉

你派完俾藍屍 佢地都唔會感恩 反而覺得搵左你地「暴徒」笨
唔好咁on居

佢地唔落樓撚雀捉象棋食煙會死架

好掛住大遊行,

係，你地知唔知有幾多藍絲排口罩先得㗎？留口罩比真香港人啦屌

聽日遊行
又每人用一個口罩
去派就啱架喇

短暫的善即為惡

屌 咪係

班傻尻左膠真係好撚ON9

拎光環都拎得精啲呀嘛
藍屍唔會感激你仲會背後屌鳩你反中亂港

，

完全唔明點解唔派比後生

重點係..好多廢老排唔到仲要屌9你地，呢樣真係好智障，真係m屬性咩..

呢個真，見個撚個都係老人優先，明明佢地正正係最可以唔洗出街既一群，硬係要比佢地，又唔係唔撚知幾多廢老廢中係藍到紅，但而家口罩就第一個益佢地，後生真係罪，唔好再講咩手足 幾多人而家仲要返工一日換2/3個口罩，佢地最有需要點解唔係優先既其中一群？

見到今日連登竟然派口罩比廢老就知
後生嘅真係no stake in the society嫁啦

班廢老輸打贏要自撚私
光環又拎唔到仲要俾人屌
賠了夫人又折兵

岩呀 啲藍絲廢老咁撚仆街
剩係識屌我地 又拎著數
有口罩又話咁小 無又係到屌
又唔撚見佢地屌黑心藥房垃圾政府狗隊

係香港做後生真係好撚慘

目標應該係逼即藍絲廢中廢老屌政府
好似粉嶺咁

賣/派返比同路人啦!
罵一句少數派/大聲一齊講口號先賣/派
唔好益D比左佢, 但又係投少數派既人

香港人仲未理解到而家已經係戰爭既思維
黑警點解打人開槍殺人強姦唔當一回事， 因為69開始已經洗左腦認為係一場戰爭，對敵人覺得做呢d野好合理
屌你個閪香港人仲停留大愛左膠上腦，明明藍屍廢老係敵方陣營，東張西望條廢老無口罩喊居然成班黃絲覺得慘，果下我覺得香港人抗爭永遠唔會成功，敵我分明都做唔到

其實好畸形，當然佢地係容易中招相對地，但想講已經好多好多人都淨派俾長者...就算唔係淨派俾佢地個啲時候都好多你老人家排到....但根本佢地係唔洗日日返工，而最好防疫嘅方法係減少去出...
個啲咩道德撚收收皮唔該

為咗R對家票，又唔諗下自己啲邊到黎

支持
廢老最好中肺炎死晒佢

廢老拎到唔會感恩 但拎唔到就屌鳩你
例子你睇阿布泰就知

淨係派比手足 就等於宣揚黃絲既互助精神
依個世代就係黃絲先有口罩 吹咩
鳩派既話咁點解唔派埋比武漢？

暗號！

free hong kong
stand with hong kong
呢句都講唔出
根本無資格去黃店買口罩
我唔係要你送幾個俾我
我係要買一盒真貨咋
每人限買一盒
呢啲要求好奢侈咩

廢老斬完手足跟住再派口罩俾廢老係咩玩法?

班廢老死灑咪少左票比保皇黨囉

只支持派醫護同大專生

咁撚大愛既 你入南邊圍派啦

Agree

-0-0

真

推呢個，手足唔派派俾藍絲廢老，食懵左你班區議員

唔洗咩身份 起碼叫句口號黎聽下先啦
幫襯下人先 老奉咩

支 持

仲要有啲啊婆拎完又拎 屌佢老母 拎到有成年貨俾佢都仲拎如果想俾公公婆婆嘅唔該大家俾銀髮族/交俾區議員

啱呀
派仲要比佢地屌派唔夠
然後又圍屌你安排唔好

手動置頂

真係要日日都開post 屌

你只派卑學生代替卑廢老好過啦

岩牙
早兩個月班廢老仲叫黑警打撚死我地
今日要救佢？咪撚玩啦佢地冇口罩死撚曬香港咪有得光復囉
香港光復唔到就係一堆大愛左膠係度救敵人
成件事都痴撚線

支持銀髮族手足

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

個個都想藍絲早D死

衰啲講句邊有咁多銀髮族呀
絕大部分都係廢老撐政府
佢地冇口罩問林鄭拎啦
派乜撚呀
係派都派俾醫護同打工仔啦

剩係幫老人家畫面先靚

其實好多

好忘本
你開拓票源之前
首先要保住自己票源

多D藍絲廢佬死咪大D機會當選囉

藍屍廢老就應該乖乖留係屋企等死
洗鬼要口罩

Push

咁咪要佢地叫個口號先囉好難咩

咩年代呀 就快一年仲講畫面靚
--o-o
--O-O

多又好少又好
有剩咪俾黃絲手足囉

係呀 通街派都on99

但 d廢老 隊頭拎完走咁點

廢老做撕紙狗打手足撐警投民建聯
轉過頭仲有黃絲傻仔派口罩俾佢

諗著派下口罩比廢老四年後會投你穩陣啲？首先啲廢老病死咗未都冇人知，再者你估政府比錢少數奶共派議員唔識派口罩咩，派再多都得啦無限資源…

一樣要嗌口號先派
同埋廢老先唔會特登黎遊行區
仲有要遊行派 唔洗事先公佈啦
有去行有經過有需要只然會拎

啱啊 又乜都比晒啲廢佬

叫廢老問政府拎！
唔係佢地永遠都唔會意識到政府有幾仆街！
只會鬧派口罩果個

派口罩俾後生就ＯＫ！

派比自己友

啱呀

正解

true

大愛左膠真係香港毒瘤黎
口講永不原諒黑警，但就去救班廢老幫兇
後生，學生永遠無份拎，被針對
原來手足真係condom黎

你同果班人講，我有多我都會俾手足/後生先
完全無人理佢地

每次都係派比老人家
佢地真係需要咁多口罩咩
後生日日搭車返工
中招機會大佢地勁多啦

啲議員真係做得太多太複雜
送下利是揮春印晒自己個名
起張椅交通燈長兩秒又整幾十個banner加自己大頭
年年都做洗下啲廢老腦自然會投番你

所以我咪開依個post

所以我咪支持緊你

點解因為有銀髮就要益埋俾藍絲廢佬

點解銀髮唔叫黃既年青朋友仔女幫佢拎

香港後生仔賤撚過地底泥

見撚到都痴線，仲要俾班藍屍廢老圍返，唔撚抵可憐

Agree，明明藍屍應死清光，拎罩前叫口號冇問題

派口罩果啲真係抖m黎

推
仲有好多手足唔夠口罩架

醫護都唔應該捐，比物資佢地係政府責任，冇物資應該走

你太睇少D廢老
有著數既野你覺得廢老 會要臉唔拎
人地開善堂 派免費口罩 成班廢老都仆住去拎
拎唔到係到發爛渣
你覺得佢地仲要臉

以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

防疫係全民既事，廢老中肺炎固然要開香檳

但亦都唔排除佢會傳染比大量手足

派口罩絕對係一件好嘅事但係方法要用啱

手足都唔夠 啲藍絲廢老就一日可以攞到幾十個

認同
除非銀髮手足啦

係都派比學生先啦

要加入審查機制

呢排啲大中華膠、左膠番撚晒生
真心想問佢哋對唔對得住死咗嘅手足

唔理tommy咁做賤唔賤 佢咁做的確係保障到物資俾到自己人
班支那人都話要係我地向支那買既口罩度寫我係中國人啦

其實我係普通後生女都好驚冇口罩用...
之前搶到咁，其實我都專登唔搶，因為覺得可能好多人有需要。但我依加諗係唔係要搶埋一份...

（家在青衣）

雖然你精神分裂，但我認同你

輸民意呀！

我要翻工，口罩都就用哂，次次黃店派都係廢老先有時間一早去排隊

推，咪亂派，派俾班垃圾轉個頭又屌返我地

要根治既話 最好真係收錢捐俾黃圈

味係好多手足都冇口罩

派比啲廢老

仲要大部分廢老都係藍絲

叫佢地自己問政府攞啦

係，咪撚再幫政府，責任係佢地到唔好攬上身，醫護無物資就走留俾啲狗做

Tommy係仆街
但支持佢咁派

廢老仆街有d人係connect唔到，唔好再比資源佢地，等佢地知死又好，真係死又好。。

眾志同杜生有無睇緊

做呢啲冇光環得嚟仲要倒米唔知諗乜

派俾人投民建聯
精神分裂咩
今日開始停喇希望各位

pushw

pish

香港好多左膠大愛撚㗎啦

藍絲都係會跟住叫

冇撚用

總之係廢佬就唔派

醫護連口罩都冇果陣
自然又另一波離職同罷工
我地又做埋政府果份係玩自己

咪係

口罩係你地辛苦拎返嚟，要派俾邊個都唔會反對
不過真係好多同路人都唔夠口罩
上網買都買唔到
幫下手足

真係唔明做乜仲要serve班仆街廢老
對唔對得住死左的手足？

麵神
你759 1137贏多啲買啲口罩俾手足仲好啦

啲口罩應該呢啲時候派

大愛嘅 俾屋企嘅老人家 親朋戚友 夠曬啦
藍嘅直接唔俾
由佢地排隊/蒸口罩

對藍絲最有用就係震撼教育。佢地呢 d 人欺善怕惡，唔係到死到臨頭都唔會後悔。你救佢佢反而屌9翻你，話你救佢應分。口罩一個不派藍絲狗 要我比你得，你嗌翻光復香港，黑警死全家我再考慮下

日日叫黑警死全家但派口罩俾黑警港共同一陣線既敵人
大愛左膠一日存在香港都唔會光復

係啦，宜家資源去曬醫護同廢老到，好似覺得佢地最需要咁，但實質係政府拒絕承擔相關責任，無撚理由自己走去takeup 咁on9，幫政府解困減少民間壓力，又消耗自己資源，仲要對成個政局/政府政策毫無改善。
一過咗疫情，又變返以往一撚樣。比啲政治智慧，轉危為機。

自私既人唔可以用我地受過高等教育既人既對待方法黎處理

有錢都買唔到呀

香港人主流有憐憫心 見到老人排隊見到後生被狗打會覺得同情/想幫
但亦都有一班盲毛嘅憐憫心永遠唔會係前線後生身上 即係藍尸

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

廢老自己問政府拎啦

支持

Agger

無差別咁派比廢老，咁係咪以後都無差別唔洗分黃店藍店呢？

冇錯
This is War
唔好當玩泥沙

問幾條問題就知係乜頭乜路啦

呢個真

Aggar
有手足仲好天真咁以為派完口罩之後班廢老會轉駄
我夠膽賭丁班廢老起碼有一半以上支持popo 「止暴奧弓亂」

文宣組手足，唔好美化中共

佢哋係典型着數照拎 繼續盲反

其實可能自己先係大愛左膠，自己冇口罩都唔會想去拎，總係想留比其它手足，更加唔想做包袱。

人地派關你撚事咩

根本唔應該派俾廢老廢中

係，好撚浪費

大叫2句口號=1個口罩

S

push

光環無價

派比班廢老, 佢地係唔會感恩, 轉頭屌番你轉頭

p

d廢老喊哂口話排左好耐都無買到 屋企無哂口罩就幾個幾個咁送比佢 咩尻都廢老優先 唔好唔記得佢地支持班狗打死班搞事廢青啊大愛左膠撚 光復香港只係口號？

咁派咪幾好

agger
派比屌手足屌得最勁既人
當初新年前手足個個叫人帶口罩又係到話我地承機蒙面
用廁紙包頭啦

agger

呢家個情況好嚴峻
唔少派口罩都係廢老醫護優先
我唔反對呢個做法
但個個都咁派我地呢班後生既廢青點算
當然一定有人話你地後生識上網賣嘛
實情係而家上網都好難買
唔俾人呃錢已經好好
到底廢青可以點生存？

駁唔到

要幫佢地被罷工就唔好r口罩比佢地

agree,派比醫護係政府責任

其實派口罩令到好多老人家聚集 好易互相傳播病菌

Agger
好人好姐點會無口罩
半年前啲老人家都唔出街㗎啦
剩底拎口罩咪藍屍

但係班柒軲轆藍絲廢老唔會諗到咁複雜呢，佢哋淨係知有着數就攞

好似波蘭球嗰啲創作

問尻d廢老 好人好姐做咩蒙面

Tommy呢下其實都好基本

呢個真
前幾日唔記得係ok 定邊間免費派口罩
有條廢老拎完就屌「得10個咁少」

啱

推！班廢老死晒對我哋冇影響 要派就去銀髮族集會先派

原來大家已經原諒咗班藍絲廢老

推
非常時期非常手段

唔好唔記得廢青點對班手足派口罩？不了

拎完之後就口upup 死廢青剩係識搞事

同意

講得好

推到d老闆見到

我本來都覺得黃店一餐送一個ok
但咁會搞到好多藍人走黎排黃店

不如要佢地捐錢去星火或612
換口罩啦？

係我角度，一樣係派
係藍絲角度
又要錢買，又唔平
仲要背叛自己意願

大家覺得點？

幾時再派，記得通知，開心炒開心賺

推呀!!係我眼中藍屍廢老根本同支那人一撚樣無一個係無辜，唔好諗住大愛去拯救佢地，佢地本身係一件垃圾救黎都幫唔到黃營，以前唔可以殺人先要拉攏，而家唔比口罩佢地，就可以令佢地既死亡機會大大增加，咁點解要拯救佢地，一開始佢地同黑警都一樣，應該同一個下場!!!

D

推，藍屍根本係垃圾，死有餘辜!!!

有笑點

黃色口罩圈

真
唔知派黎做乜撚
藍屍又唔會感激你

.

同意，幫班藍絲廢老變相害左香港，但偏偏淨係派俾廢老，睇到好嬲

拎到就屌你派咁「少」
拎唔到就圍你鋪 屌你「玩老人家」

手足優先啦 應幫唔幫

個個都想攞光環
唔撚記得曬之前個幾個月發生咩事

罩都唔識戴又要排隊

班廢老/大媽/新移民根本係最應該留係屋企

屬於咪撚亂出制既人種黎

仲要比多D口罩佢地?

等佢地以為百毒不侵

自欺欺人咁出街?

唔關事
就算佢地口屌政府 佢地都係繼續撐狗
我夠膽賭丁個班邊屌林鄭邊排口罩既廢老
有一半以上撐狗「止暴制亂」

手足俾藍絲廢老劏肚 斬手腳筋 撞斷對腳
原來大家已經原諒咗佢哋

冇錯，正如要執我要藍店死先，中肺炎我都要藍絲中先

大愛左膠收皮

啱啊，拎夠光環未？

見到啲人周街派俾廢老真心on9

不過啲口罩又唔係我嘅，啲人鍾意點就點

係，個個都懶大愛長者優先，唔係覺得之前飯都冇得食既手足突然買得起d咁貴既口罩下話...

啱 咁易得到唔識珍惜

仲會屌人「呃人」

拎之前要大叫一句
黑警死全家

同意 根本要自己輸出革命

民賤聯派SEXY口罩已經令班廢老記得佢地

笑咗，but agree

pp

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

你有你派
我有我繼續儲

周街派果到
有藍嘅

G chi

有啲店舖，在店門外派幾百個口罩，成本唔使一萬蚊，但就吸引到一大批人在店外排隊同圍觀，宣傳效果又大又快，真係平過去賣廣告。

佢地個腦唔知裝乜 老人家=一定無口罩 後生=一定上網買到

認同。
留返畀自己人

好心班藍絲廢老無乜事就返屋企唔好周街走啦

C

Z

就算你講明冇曬都唔會信
一堆廢老圍撚住你鋪

好彩既話就「開唔到鋪做生意」
唔撚好彩就好似屈臣氏個次係咁踢閘
仲未計有班死唔信邪
留係鋪入面牛咁眼𥄫實個cashier

我就黎冇口罩啦 係咪要等死

So far 跟Tommy個個最好
識得接口號既至少係銀髮族
好過派比班廢老

你未夠65就死埋一面啦
-0-0

支持樓主

想攞口罩
迫佢攞光復香港口號牌影相
之後放上網
藍絲舐共狗行都唔敢行過去

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

根本咁做先係正確

要令到佢地知道政府仆街
但係派口罩佢地只會屌你地得幾百個 派唔到佢地就屌你地

True

派比廢老個啲人
出致好心都係咁講
祝你成世冇運行

派比黃絲同醫護
應該趁今次疫症 等藍絲廢老死d先有希望

佢幾時再收口罩

隔離po 有大愛撚話唔忍心見到撐警廢老冇罩用
我感動到喊撚左

講左好耐

出過post，講明收益捐手足，篩走藍絲

香港人有左膠病

721831

你岩

黃色經濟圈，口罩要賣，
義賣都好，唔可以益啲藍屍。

好岩，應該俾同路人

推
從來冇黃藍不分呢回事
永遠都唔會connect到

派口罩可否去黃店派，憑單+$/换口罩
好多黃店就執

後生是原罪

太大愛

大愛撚成日想connect藍絲狗
你估啲藍絲狗拎完口罩會多謝你啊？
轉個頭咪又係話你廢青暴徒亂港
大愛撚係咪唔記得左運動初期幾多藍絲拎把刀出黎斬手足？
手手腳腳都唔知斷左幾多隻
頭都唔知爆左幾多個

唔係我想救佢，係我怕佢周圍走累街坊

講得啱

拉

啱呀 有資源就幫咗手足先啦

長者優先真係唔知做乜鳩

黎緊復工復課日日要口罩嘅都缺緊

大愛撚走去派比可以唔出街嗰班

派完就比藍廢老圍 佢地只會覺得所有野係應份

完全無感恩呢兩個字 派晒仲要屌返你轉頭

講真 如果派口罩比長者 比廢老圍屌都係抵死

其實可以點派俾手足？
放係黃店又係任人拎
會唔會有channel係派緊俾手足嫁？

藍屍廢老死一件造福蒼生，篩選係必須

啱，一定幫自己人先

Tommy呢次做得好
激鳩死啲藍絲廢老

屌你老母 對家想我地死 咪撚再玩大愛左膠

推推

手足似廢老咁得閒由朝到黑排隊咩
幫襯黃店送罩好過

無錯！

不能同意更多
大家首先要改進自己思想
唔係所有嘢逆來順受就叫叻

推呀！

戇鳩先派畀廢老拎光環
仲要指到明只派廢老嘅，弱智到咁去死啦
打杖幫敵人笑撚死人
要派？得，做銀髮族或者講兩句口號囉
咁都屌你，咪即係拎完之後都屌你暴徒
好心咪咁撚弱智仔啦

Tommy做得好，班藍絲廢老唔好可憐，個個張牙舞爪伸大手板老能奉攞口罩，次次都睇到好嬲

同情藍絲之前諗下你對唔對得住受害嘅手足
總有班人對敵人有婦人之仁
咁大愛仲革乜鬼嘢命呀

隔離po 大愛撚唔係咁諗

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

攞到 = 屌你派得少
攞唔到 = 屌你「玩老人家」

班藍絲一個月前拆road block
與黑警合力拉手足
影大頭相上港人港地
繼續大愛啦
冇野想講

唔差在派埋俾黑警

仲要拎津貼搭兩蚊車
周圍去完中招又最易死
到時唔救又唔人道救又哂物資
都唔知派來做乜
一係就聽日銀髮族嗰陣拎去派
起碼都係比手足啊

屌用錯不推
推

推多次

見d廢老口罩未撚識戴之餘，仲要拉低吐痰去花槽，幾多口罩都無撚用啦

認同

唔係大愛膠
你唔比老人 中佬 他們野咗 又周圍傳？ 到時 又死
我覺得要留多比醫護和清潔姐姐

而且最重要係
老人家退左休可以少出街甚至唔出街
佢地出街仲危險
但我地後生嘅仲要返工

個point係佢死你都會收皮,
會傳染人同埋增加醫護負擔

推 呢樣緊要

免費派都要比廢老屌
仲有班on9 仔幫班廢老兜

agree 感化真心難，一百個都唔知有冇一個，佢地邏輯非常人能理解，你比佢，佢覺得係你應份轉頭就去少黑衣人搞事

感化只係搶光環借口
要變一早變
咁多人派咗咁多次都俾廢老圍
仲覺得佢地會變咪再自欺欺人啦

係啊，講真到尼一刻仲撐政府既下一世都唔會改

口罩真係有限資源 唔好諗住拎黎connect啲賤畜藍屍啦
浪費晒

帶住黃店派既口罩黎屌醫護罷工 屌手足搞事
同POPO講支持警察 係得大愛撚先咁撚戇撚鳩

真心痴線

派醫護，俾夠裝備工作係僱主責任
你話俾佢平時俾屋企人用都講得過去

但派廢老，依大半年黎啲廢老點搞你

玩大愛抗疫成功後就會後悔
到時篤你灰既
就係當日自己派口罩俾佢既廢老呀

仲派比對家，我dllm係未弱智架

其實唔洗派比老野
班人未開鋪就排一定排到一堆
仲未計帝制派買票會送

班退休老野係全香港最重貨的人

本身都建議派埋
因為佢唔戴 我仲危險
但睇完d CSI 口罩去向同Popo d 防疫裝備之後
你班藍c撚屌去死光最好

咁後生死佢哋都會收皮，慳返唔洗派

想俾長者就俾長髮族

推，我睇個勢啲口罩唔會夠曬所有人用，原意係應該個個都戴而令自己唔會再傳染人，但唔夠用既情況下應該益咗自己人先

屌你老母你班大愛膠留返堆比醫護同前線手足啦 到時真係無人幫到香港